【天要滅雲】阿仙奴16-17球迷吹水區 LXXXIX

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加88

Thanks for the memories

我仲想開，你咁快

Enough is enough

嘿

訪問爺爺未

爺爺有新籍口未

又可以睇球迷爆seed訪問了

唔通班球員終於反雲

係根本嬴唔到

又邊個戰犯
真係睇都廢事睇

系

John Cross‏ @johncrossmirror
Interviewer: what should you have done differently on the set pieces?
Oxlade-Chamberlain laughs ruefully: "headed the ball away?!"

從來只有一個

等睇arsenalfantv

求其搵個都好過雲加啦
驚冇人接手😂😂😂

比雲格季尾走已經好俾面，咁輸法應該要炒

成班鍵戰

Chamberlain: "West Brom made it really tough and defended really well. We knew who their danger men were and we failed to stop them."

John Cross‏ @johncrossmirror
Oxlade-Chamberlain: "We have to apologise to the fans. That was not acceptable." Massive credit to him for talking out.

真系巧撚心酸

是但街邊搵個呀婆都好過死老野喇

兩閘攻上去，從高基跌watt開始，無人識補位

Chris Wheatley‏ @ChrisWheatley_
Nacho Monreal the only player who bothered to get play restarted after that third goal. Arsenal completely deflated.

隊波踢成咁山狗都仲可以爭神射手真係好勁

咁以雲加嘅貢獻夠佢捱到季尾嘅

已經矛感覺了

喊左

阿仙奴高層=中央

阿迷應該要學「伯明翰球迷」整張「Delay no more」的橫額

jaded

高基咪就係無補位果個囉

老坑就梗架啦
場上個11個呢

係，可以睇唔知邊個記者講雲加唔係搞到上季車咁都唔會俾人炒

支那六日子又想比人圍攻

宜家進攻防守都已經妹下妹下

咁多年黎
阿仙奴控球率高只係唔俾人搶波
同自己控唔控制到個波去邊度，完全無關

夢幻

睇死佢又推個弱智表弟出嚟

佢都開始有心無力了

你囉弱智仔

表弟：屌件弱智表哥又推我去擋

岩岩放工 豬3粒真係好撚肉酸
又比六弟上五 on99

係咪想隻揪牙死mk

ozil 黎到之後真係以為可以有一番作為
之後仲黎埋山齊士
連龍門都upgrade 埋
點解仲柒

同個fd傾
佢仲過山狗毒瘤 態度問題
我只可以話 沒有山狗你隊波什麼都不是

請另一個雲爺爺囉

領隊咩grade先得架

FA Cup

上季尾開始食哂屎，之前完全無問題

我雲
成班踢國家隊攞冠軍

Jardim囉，個style幾似

嘈贏又點?屌完又點?
一齊打cs叫春扮5p做假膠迷雲算啦

屌你老母
場場都apologise 有撚用咩
我唔撚係要道歉啊屌

由雲加叫佢上前進攻開始

吾g系戰術定球員問題 好中意中間鳩猜 吾遠射 落後吾會打得直接d

博上位😕

因為今年無法明尼

第二個韋拉

擺明係戰術啦

老野過哂時

同埋xhaka 睇得出佢其實係有用
但雲加要佢打防中 又冇人幫
又害一個

比比鳥就算啦

xhaka 嘅作用 牛奶都應該做到

唔岩而家既踢法
而家既踢法完全暴露佢既弱點

根本雲加就害死左好多個球員
藍斯之前好地地 俾佢教教下教到四不像咁

牛奶返到黎就傷啦

唔通雲加只適合限米煮限飯

Wenger on Alexis: "His ankle doesn't look good"

換山狗應該係因為佢傷

傷完掛住做明星多過球星

呢個請到我裸跑元朗一圈

藍斯依家除左拎到個波
後腳cup 後
舉手
回後 / 橫傳
都唔知佢做緊乜

有位比佢係勁，好似今場助攻咁

搞到普廢咁

要佢好過屌帥啦

Yes 費事屌睇下日本食乜好過

ABW啦

wenger 的華麗足球

無哥基塞住佢D位.

分邊多左. 過頭波又有,

已經係最正常既一個

佢拍埃及仔先係最正路, 如果無借走牛奶.

呢3個係呢段時間打, 應該無咁7

覺唔覺CG OOO串通

牛丸啦屌

屌帥黎 裸跑元朗公園

牛奶今季未傷過

Arsenal have lost 4 out of 5 Premier League games for the first time since April 1995 (under Stewart Houston).

除定都得，佢係最大機會個個

咁睇到係邊個問題啦

一齊啦

雲加走 我影自己碌鳩上黎

有冇人等緊暴龍哥新片點屌雲加?

又破紀錄
季尾仲有兩個紀錄破
無前四同低過熱狗

神丹勁D

我諗佢應該係失望多過嬲

死厹想乘機呃閪屌

要換走老坑就唔該成team staff 換走哂

其實多數staff都係跟教練

both>95%

以前華麗，鳩猜最多攻唔入打和，而家

講真一睇第3個失波就知係球員問題
明明做緊聯防，零零捨捨有2個on9 ramshit 100分同隊友分開左企係12碼點變左中間一大個空位
仲要跟跟下企係度睇波
喂大佬明知自己踢聯防就望下隊友企邊啦

Wenger: "I know what I will do in my future and will let you know soon. You will see."

夠啦 算啦

續約

即是走啦

AW: “We work always on the same system in every single game. Their delivery is fantastic.”

戇鳩 咁不如改名Alexis FC喇
呢個世界邊有話冇左邊個唔得

國際賽期：
Wenger pens contract extension for another ten years

永續阿狗

再見

真毒

走漏左三個，係英超有幾何見過

短鳩

see你老母呀 我一秒都唔想再見到你個死老坑呀

鑽爆你屎眼

冇華麗好耐啦
而家是鳩猜>老鼠拉龜>貴身價球員個人技術（或者-6）入波咋
個別好波既收左皮或者冇態（比如而家卡叔）
雲加根本好似以為傷風會自己好咁
由鳩佢自動波得就得唔得就算

應該是了

少睇意假
點解屌帥係a米教得咁差
係祖記成功會唔會因為只係人腳屈機

咪燈啦

唔知，所以對佢冇乜信心

講真真係做足聯防未必會失呢2個波
根本係某幾個球員自身問題拖累成個聯防

99lin iwobi 基佬打後備都喺輸
根本就成隊都喺垃圾

守角球咁排係想擋人
擋唔到係ox柒姐

有無人已經輸到無感覺

禾0願睇吊帥除3吊柒球証好過睇雲加木口木面=,=

再見了雲爺爺

因為今場無奥燒咋

都應該好過雲加

AFTV 會好睇過場波

個時巧似系1:1 = =

輸到抽自己隊波水最開心

West Ham United
0 - 1
Leicester City

其實屌帥教米蘭成績唔差
啲人係屌佢場場契仔用死一班人

thanks for the memories but it's time to say goodbye

狗教都好過雲加

In jardim We trust

都仍然係某幾個球員拖累戰術失波lo

雲加快死 唔該

置頂啦

睇到個比數笑左出聲
一日死老野唔走一日拍唔睇，幾點開波都唔睇

0 - 2

佢頭幾季OK啫，最尾個季比卡卡救，唔係比人打都似

李城

0-2

8'
West Ham United
0 - 2
Leicester City

雲加曬錢book架機，點知比人炸爆左

即時戰術同換人都ok 應該好過乾地

聯防走漏人加埋禁區頂防中失位,,,2個問題發生左19幾年

呢句真
之前佢未黎咪又係前四同2014足總杯冠軍

Arsene Wenger admits concern over Alexis Sanchez injury after West Brom defeat - 'his ankle doesn't look good'

無記錯除左第一季之外，
差唔多場場比人屌
贏波輸波都屌
比我都hea教啦

有佢咪一樣

好似係干地老師

咪揾屌帥啦，朗奴高文之流

睇完阿妓再睇李城真係別有一番滋味

乜撚都睇唔到

Wenger added: "I watched the game. I do not watch the stands during the game.

"We have to live with that and focus on the job"

李城連創造奇跡既教頭都敢炒
隊波就即刻返生
阿仙奴高層就連聲都唔敢出

咁一定有問題先比人屌嘅

雲加成日以為啲人尊重佢就等於佢仲有能力教波 我都尊重亨利 但唔代表佢仲可以踼頂級聯賽

搏佢帶班契仔過檔咋

聯防基本上無可能嗰個位一個防守球員都冇，另一面就6,7個堆在齊，錯得好嚴重下

睇下之後對巴狗咪知囉

錢耳袋,,理撚得你

個陣a米唔係有個雞蟲老闆拎曬d錢叫雞先搞到咁差咩

贏波大勝都屌喎

我話比人屌前，如果贏冠軍之後都唔會冇啦啦屌教練啦

無記錯屌帥係唯一一個可以將honda教用到卡卡咁款

佢都有責任啦，成隊老化都唔搞下

咁可以搵邊個

根本屌帥呢個稱號係鳩起

帶米蘭第一季已經有冠啦好似

jardim

就禾確特落選，英格蘭領隊修夫基解釋：「今次我希望觀察一至兩名少入選球員，只要他在球會一直保持好表現，看不到理由阻止他重新入選。」

有無人覺得要快啲賣走藍屍 召喚太子回朝

史篤城個龍

聯賽添，根住賣伊巴施華就收左皮

有人買先得㗎

田徑隊或者ok

禾仔 季初都ok 傷完仲衰過以前

賣呢2個擺明係老闆問題
啲球迷發洩係屌帥度

李城會唔會嬴歐聯架,買佢冠軍好唔好

呀狗學李城 逼走雲爺爺啦

買左

買啦

今場先隱形完

馬會：拍定手先

唔買就雪咗佢啦

之前巴塞咪話買 依家送都唔要

講左幾年啦，等巴菜出手呀

新沙維

買1送2,,,打包埋托柒

雲格曾話過禾確特可以踢中鋒，但現時也承認他最佳位置是右翼。

「他的能力的確可以踢中鋒，但在抖暑時他認清楚自己的位置，他也認同自己在右路較合適。」

除咗13/14個季之外 之後一直跌watt 咁都有人買

托柒都開始多人反

而家連鬥志都無點都係怪雲加架啦

佢契仔係邊個?

有人肯教隊垃圾都汁到喇 仲嫌三嫌四

阿迷「禾確特在抖暑時他認清楚自己的位置，他也認同自己在後備較合適。」[/quote]

我諗冇人會衰得過雲膠

佢今季老實講有進步 起碼小咗9衝，射門凖咗 但始終唔算頂級球員

巴塞b隊波底好過佢既大把喇

印象中奇雲保定係其中一個 佢a米個陣好鐘意用黑人肉腸 個陣搞到派路冇正選踢

如果有料走左9年啦

今季為阿仙奴射入17球的禾確特落選英格蘭大軍令不少人意外，兵工廠領隊雲格就認為愛徒今季狀態達到巔峰，值得入選。

屌帥速速來

雲狗可唔可以靜少少

一場輸兩球角球 無人看管輕鬆頂入

6個望住個波走去同一邊，聯防可以錯到咁

今日鳩到傻 巔峰… 派膠同隱形係既

阿仙奴根本唔啱佢踼 佢踼利記啲反擊先屈機

冇睇場波，今場輸乜
搭單問句，今年仲有冇第四

認真 有歐霸已萬幸

佢踢利頂唔頂得順逼搶又係一個問題

歐霸唔要都把

4個西布朗球員係右邊 點解可以全部阿記球員係晒左邊

所以好驚佢去利

冇第四,,賣左山狗臭燒,,之後買咩人好

今季佢應該係山神同張伯之後最積極迫嘅一個 利申 無數據支持

以為三寶時期已經夠黑暗

賽後阿仙奴27戰得50分續排第5，落後第4的利物浦5分，只要少賽1場落後1分的曼聯周日擊敗米杜士堡，兵工廠與紅魔便排名互調。

2&b coq 貝林連 藍斯 今年起碼四寶

係呀 所以如果張伯同禾仔一齊去利真係喊三聲

三寶個陣係有火輸d on9 高波 牛油手
以家連lead 機會都無

事撚但

用勁人用得衰過用廢人
咪即是佢果套已經不合時宜囉

個陣輸都熱血啲

迪亞比>普巴

有邊個廢到神丹級數

藍斯

依家真係差唔多

從伊禾比後備入替之後的比賽時間可見，阿仙奴進攻更無章法可言，走位凌亂，只獨沽一味斬入禁區博大霧而已。

神丹勁D 起橫傳唔會失

跟本係雲膠問題，廿幾歳無大傷點可能退步成咁，唔好忘記其中三個都爆發過

睇到要細梅落底斬波 真係皮已收

我諗無人反對雲加對阿仙奴既愛
但正正係呢個愛拖累左大家
害左兩者

不過可以相信的是，若然施治及山齊士需要休息一段較長的時間，如四至五場賽事。就算奧斯賓拿能代替施治，亦肯定阿仙奴不能霎時間有任何方法能取代山齊士的位置。

反而做右後唔識斬波

山狗傷笑 扮傷
反雲反到咁明顯

瀟灑啲放手啦

坦白講真係好失望 我睇唔透係球員想逼走爺爺定係班友真係咁廢

雖然奧斯賓拿仍有一定實力，但始終今季站穩正選的不是他，論給予防線的信心，亦遠不及施治。

頂奧斯賓拿少踼根本冇態 次次出場都俾人屌打 相信佢今季失嘅波多過施冶

球迷會果班迷雲真係智障黎架喎

已經對依隊波徹底失望

屌都唔撚知平時練波練乜鳩
打possession, 成班撚樣d基本功廢到
又唔撚走位
打燒味就仲搞笑
成班撚樣唔撚識傳中
傳親都傳去對面個到
出禾仔就傳中
出基佬就中路傳入去
咁點撚樣有章法可言

間諜企位同指揮防線好似好d

佢地實力肯定唔只咁少 你睇Xhaka啲斬波 英超拍得上佢嘅應該少於三個

間諜經驗豐富咁多

想當年世界盃 佢、基佬拿華斯同吳鎮宇真係好撚勁

#WENGEROUT

依啲野都係睇高層

Arsenal 新增了 5 張相片。
23 小時 ·
✔️️ Training complete
✔️️ Preparation done
✔️️ Ready for West Brom

有無我

睇下李城幾成功

4連勝

睇親啲相都好似準備好晒 出到嚟

走啦死5毛支那賤畜

唉 又一年了
如果雲加走左 其實幾感慨
雖則想佢走
但係都有感情
未來唔知會點

睇番第一個失波，對面助晒跑咁跳起衝頂
阿狗好似失親高波都係衰衝頂

貢你真系丫嘛

到最後原來係大家以為既頭號反雲山狗最努力爭取成績

身體質素 英超最弱

而家唔比人去澳洲做五毛牙?

你知 我知
對面隊都知

由金寶之後已經狂輸

TOURE GALLAS 個個比人屈

一開fb見唔到official page po野就知又出事 次次一輸就第一個潛到落地核

對佢以後番嚟睇波表示歡迎

有錢收仲嘈乜嘢

我仲記得當年無錢真係好困難
希望佢自己退休

爭神射手

人要知進退
佢為阿狗付出好多
但係時候要走了

Po唔po都有位入架啦

講真佢而家宣布季尾走所有阿狗都會 respect 佢
支持佢到季尾

Arsene Wenger says he's made his mind up about his future as Arsenal manager. Will reveal his decision "very soon"

真係要走啦 好感慨

唔踢得咁柒咪唔會俾人有位入囉

14 唔走真係敗筆
其實我真係好想最後攞個 fa cup 歡送佢走

入左去十卜綠日子

佢 14 續約之前都講類似既野

49000聽日贏埋，阿狗就做六弟了

頭先係MK 場屌白雀廢伯屌返我你唔係中國人咩

都想佢攞個飛機盃好黎好去咁走

個時贏撚左FA CUP

最近一兩年望到個比分毫無感覺，甚至有時有啲想笑。

成日都覺得阿記就好似自己嘅人生，曾經有啲料到，沉淪之後有時有些少起色，但嗰少少嘅滿足感令到自己無曬動力，到最後其實咩改變都無；最叻用錯嘅方法做嘢，浪費機會已經成為習慣，死都唔認做錯，仲妄想可以返到以前等等

仆街咁耐無入嚟，打完呢個post雙眼有啲濕濕地，都係死返出去算喇，雲加走咗先通知我

如果雲加而家宣布續約會點

暴動都似

原來山傷埋 下場就踢鏝

佔領酋長

飛機盃都冇埋

我想佢獎聲中走
反雲既 如果佢聽日話走
我諗你地都會覺得空虛

下場聯賽姐 如果抖多過一個月就踢唔到FA cup啦 不過睇佢個款都會傷住踢

格拿比番德甲屈左機,又2球

我都想佢好似費sir咁嬴住走
但已經俾左好多機會

He got the chance before

冇出都入到波

已經唔想上fb睇人抽阿記睇嚟潛水去溫下書仲好

今季個FA真係最後，好定衰收尾就睇佢所僅餘嘅功力

佢係為阿狗帶黎左好多野
但係逆水行舟 不進則退 作跟唔到而家足球既改變
阿狗要改變
如果佢今季走
我會好respect 佢
的確無佢 阿狗可能一早變Leeds

係，所以今季完就算啦

最後咪又係續兩年

未必會衰到咁，但係應該同愛字頭個啲同級

佢一感受到respect就覺得自己仲有能力

追番上個post 第一頁係山狗入波仲ok 之後再一頁一頁咁越黎越頹

即時不再買任何阿狗野 唔like FB IG page

好驚會變六聯

而家都就黎同愛記同級..愛記嬴埋呢場同分啦

跟住一年攞一個盃仔 又係永續雲加

everton 第六

有撚用咩，大把人繼續扔錢落海

永續雲加

梗係唔係計積分榜啦，係計球壇地位呀，阿狗係英國點都算係人線強隊啦

6日子講左一句就變5毛

高層賺到笑 心諗踢到咁仲有人支持

山傷左 燒唔知想點 其他人咁頹之下 下場對鏝應該都輸多過3粒咖啦 之後幾場都叫有d機會贏 但前4真係好渺茫 而家爭第2第3 6分 第4係3隊爭1個位

一邊屌譚 屌M記
一邊狂食支持

冇感覺

個power off好撚廢，叫咗咁耐都唔肯加我入list

躝

不如保住個歐霸位算，俾啲青年軍踢下

有啦有啦

West Brom 3 Arsenal 1 | Wenger Should Resign TONIGHT!!! (Troopz Explicit Rant)

連個天都幫那些反阿撚屌

喂阿哥乜又係你呀

佢地咁激動 雲加好難落台，比個位佢啦

呢條友又話唔再睇，真係好撚得閒

場場屌到咁都仲肯去客場支持都算係咁

點解唔訪問個阿記bully 佢實屌到雲加反肚

如果六日子咁都叫五毛 咁成堆波台狗都係啦

波台=五毛

愛之心 責之切
就咁睇都知暴龍哥會係一個真正不離不棄既球迷

West Brom 3 Arsenal 1| I Will Always Support Arsene Wenger says TY

係，條友又唔加我

我想睇下續約之後個個咩反應

呢條友好似迷雲架

猁贏埋鏝既
我地同佢地已經差緊八分

條友駁唔到就話我係波台撚

等中文字幕
冇字幕聽得好辛苦

邊度有中字睇

軌

做球迷搞到咁好橙

應該要等到聽朝

之前個啲都有？

真？ 依排已經冇咗影

一早扑左條傻鳩又柒又蠢

除左林肯城果場, 近幾次波事春秋譯晒暴龍哥D片

一定等贏返兩場榜末隊先宣布既
到時又可以雲加ho ball la

Kane 山狗都傷 今季神射到Lukaku

覺唔覺今季搞到咁，唔多唔少都係因為奧燒季中失效，無晒開季啲技術，無記錯好似係唔知邊個國際賽放完假後就變左咁

今次連自己老婆仔女都拎埋出黎講

Ty

算啦 踢到而家咁 都好難再講係一個人既問題/無人係可以無責任

卡蘇先係 冇咗佢就食晒屎

細梅傷完廢左
比比鳥傷完廢左
藍斯傷完廢左

都係呢句, 換晒成隊醫療團隊

BULLY

West Brom 3 Arsenal 1| I Fear For Arsene Wenger's Legacy says Bully

如果有新帥 都要帶好撚多嘢過嚟

No excuse now

佢好似話主席同雲加都要走

通常都會帶自己班底過黎，阿狗班助教同教練全撚部都係垃圾

真係唔知係因為訓練模式定係因為隊醫，搞到d人傷完又傷

呢條黑鬼之前唔係淆底唔做訪問既咩

之前捉咗李城個球探過嚟，好似未有咩成效

阿仙奴周六不敵西布朗，錄得近5場英超的第4場敗仗後，領隊雲加賽後稱已為未來作出決定，暗示季尾可能離開執教逾20年的兵工廠。

4場 真係功力已盡

球探邊有咁快有成效，就算有都唔知啦

雲加︰迎難而上

我奶又無正選

勁球探有閪用咩
ramsey個陣夠係wonderkid

錫住用？

依家aftv咁多spotlight又多view搵錢
點會比班常客走

仲記得開季踢歐聯，夜半波對ludogorets，踢到超順，伊禾比好勁，奧燒有世界波，山狗嬲自己入唔到波但打正前超勁
個陣真係無諗過會變到而家咁，雲加冇得好似費爵咁有好結局又係好心噏

賽後，教授面上無光地面對傳媒，表示：「我知道我未來會做甚麼，很快會讓大家知道。」被問及球迷「空襲」聲討一事，他補充：「我看的是比賽，不是將目光放在看台上。我們必須承受這些情況，專注自己的工作。」

Steve walsh去咗愛華頓

收左山 啵

個陣贏轟3球仲希望聯賽歐戰有突破 結果都係一撚樣

自己攞黎，費sir好明確知道班球員有咩優點，要點先發揮到

費sir會唔會叫費查上前派牌，叫C朗/傑斯踢防中

認真呢 咁快走撚咗

阿狗冇簽過佢
只係簽咗個video analyst定唔知咩

雲加都唔會 佢衰在唔屌醒班太子

Feel到雲加今次真係會走了
反雲但又唔捨得 好矛盾

雲加唔會？99lin上前進攻，xhaka𢭃後呢d又係咩戰術黎

死攬藍屍已經唔走唔得啦雲加

跟雲加一齊走咪得囉

清，雖然我曾經都係咁
不過當佢一走左，球迷包括me就會變番迷雲黨
一睇就睇左十幾年，睇過暫時最輝煌既時刻
係時候退落黎唔好再破壞自己親手打造既榮耀

出Ozil加Xhaka本身已經撞車喇
Xhaka真係有料到，不過又俾雲爺爺玩殘

球探搵到好嘢都冇用
成日亂鳩咁改造

冇v92咁嚴重囉 諗返法老，奧燒，路斯基，藍斯 13/14嗰季四個都係可以係咁轉位踢

唔係成日講雲加冇戰術冇指示架咩
咁點會係雲加問題
好明顯係球員個腦出事啦

早兩季擺張伯倫踢中場中/防中睇撚到阿狗屌屌聲呀，雲加唔會

中堅賓踢右翼，沙皇踢中鋒都試過啦，雲加唔會，真係笑撚死人

又9c

喂呀哥
如果雲加係反到既 就一早反左啦
晒氣啦你地

99 lin 真係純防中 而且冇咗佢團火

岩呀，成個球會執柒左佢算啦

心力交錯 只等你的誓死冠軍承諾
滿頭青絲 等到倦了仍笑得快樂
就似拖著軀殼 喝著迷藥仍等你醒覺
就算不斷出錯 自問難受亦 想甘心去一搏
難道是這英超卻屬於束縛

佢有一段時間搵藍斯踢翼
廢撚到無譜，之後佢就無再係球會勁過
但係歐國盃踢到曉飛
到底係咩問題都無謂講
雲爺爺必需走

我只係話唔會叫C朗/傑斯踢防中咁on 9 姐

刀係ching識波

Xhaka機動性咁低 護波唔強唔擺後啲唔通擺上啲博人搶你咩
同埋佢擺dm後場先多個點去做波
佢同細梅仲可以得閒撚兩三腳長傳
防守Cover細都仲有前面兩個cm幫手掃

條老野最on9係對4231既痴迷已經去到病態
以前有中堅賓斬波比小學雞
今年明明有段時間傷哂中場斬要搵100分打中場
干地輸兩三場見唔對路都即刻轉陣
你老尾條老野 個陣用左咁多年
無論有咩新兵 傷兵 都依然無新戰術
總之就4231 你地打天才波慢慢猜 盡量唔好遠射
就係咁樣教左十年

100分本身咪同C朗傑斯一樣踢翼，依家咪踢中場中/防中

真係未見過費sir擺C朗踢防中

agger

老老實實 我覺得12/13 果隊呀狗真係完勝以家隊呀狗

張伯倫而家踢中場中咪幾好

其實排4231唔係問題，問題係踢出黎唔得果時要轉，排4231都可以踢防反，都可以踢得直接d

以前彈彈波都有d野睇下 以家唔知係咪太依賴山狗 位都唔識走 只係識入富6波

早兩季真係睇到屌聲四起

講真佢交波眼界同遠射真係唔差，但係擺中路的確浪費咗佢啲速度同技術

事實佢打翼個排隊波先run得最順最平衡
4231 cazorla 99 藍斯 ozil四個互補不足
冇咗一個變咗甘寶/托柒打邊就收咗皮

唔好話轉 佢而家淨係識搵個11人
之後點打就唔理 仲點會有第二個plan
仲有今場話lucas傷左 我唔知真定假
但如果佢無傷 都唔知會唔會有得坐後備添啦

認真，藍斯歐國盃表現無吹到咁勁喎

講得啱，而家有山狗傳一定係傳俾佢，打法嘅種類少左好多

Agger 基佬最佳撞牆選擇

中場嚟計First touch唔掂

感覺係阿狗踢得耐堆翼first touch都係柒開

基拿比 Ox 托柒 金寶
Iwobi攻中/前鋒出身算係異類

果陣奧燒勁要就佢先擺藍斯打右，事實係1314後藍斯打中場中真係冇乜料到

以前有露雞雞 一落場就周圍走，成隊波順晒

撞咩撚野牆 明明早幾年個個屌d人彈波彈上腦

我一直支持

Afobe

Akpom

老野

以前屌佢彈得廢

起碼其他人會跑做ONE TWO

宜家 個個企定定

企定嗰下真係攞命 對比山狗係到9跑，佢地嘅鬥志係零

其實本季最具表現的山齊士也有表現滑落，許多球迷都有些質疑本人。雖然山神今季是阿仙奴的射手，但他擔任前鋒，經常想推入中路發圍，但他經常推死個波，令到對手容易看穿山神，只要對手抑制到山神發揮，阿仙奴頓時便混亂起來，踢得老鼠拉龜。

進攻套路都一直降格緊啦
中場f4個陣水銀瀉地>靠晒法比餵波比前鋒>唉是撚旦啦雲佩斯一個攞晒d波黎射>彈彈波但效率低>而家(無套路)

Chris Wheatley‏ @ChrisWheatley_
Arsenal forward Lucas Perez ruled out for three weeks

成日傷

筆者從亨利時代看到現在，覺得今季阿仙奴賽事是異常沉悶，雖然有幾場大勝，但是確實比以前的阿仙奴減去了一份「很阿仙奴」的味道，像失去了激情和熱血。大戰往征往貌合神離，山神的獨扭，奧斯爾的隱形，藍斯的迷失可見一些端倪。

Henry tears into Arsenal's defending in limp West Brom loss

"Jens Lehmann would have punched me in the head."

Thierry Henry

"Three West Brom players could have scored [the third goal]. I have never seen that in my playing career. Ever."

企定定係到

2007/2008球季是最好的時光

以往十六郎之後一定贏幾場
今年做乜撚野

Torino

戴法臣後上好靚

NH3 神丹

Wenger on Alexis: "His ankle is in an absolutely terrible state. He should not have played in the second half but he insisted he wanted to"

雲格亦在《天空體育》訪問中表示，他們要為落敗負責，今仗輸波非常失望，並希望大家可以重整陣腳，為球季餘下時間努力。

燈

終於賴球員

6個mark 1個

雲加自從買了奧斯爾後，開啟了阿仙奴的「一年一星」計劃，但是成績仍然都是沒太大變化，數到的只有兩奪足總盃。買到具質素或世界級球員應該是好，但雲加手下的阿仙奴竟然表現比之前差了。

個問題唔係企定定
你睇下前柱

同意 但搵張正選相ok?

西甲啲下游好撚悶
踢左成半粒鐘先發力

有冇手足可以統計下覓膠可以將一篇文分成幾多段黎post

全民反雲

一向style黎

托尼 沙格拿
我 法比 林狗法米尼 路斯基
尹佩斯 艾迪巴約

全部無晒既

你講完,國米即刻入

真係踢得愈黎愈差
以前去到呢d時間
班球員技術差極都仲有團火係到，想搏命爭前四
而家個個一輸就死狗咁
郁都唔撚郁，點贏啊大佬

所以2007/2008球季是阿仙奴最好看的一季，那季是亨利離開後的首季，沒有球星，全用青春班應戰，法比加斯、艾迪巴約、伊度亞度、法明尼、希比等等。

改下啦
真是唔想睇d垃圾文

有講我
個作者識波

睇黎嘥氣 最後咪又係永續 _ _

山狗

Wenger on Alexis: "In the first-half he was the one who made dangerous situations & in the second-half you could see he couldn’t anymore"

Wenger on Alexis: "Chile goes to Argentina next week & if its only a kick, he will play. If the ligament is damaged, he will not play"

基佬係彈得廢 但果時希碼d球員會願意走下位 都算有d野睇下

但以家個個有波傳哂俾山狗 唔係話山狗d咩 有睇過哂呀狗d波就知老鼠拉龜拉得好勁下 個個依賴哂山狗 下下禁區外鳩傳就算 一封死哂山狗班友自然唔識睇波 長期繼續咁既踢法 係人都識打你呀狗

一冇JJ就冇前四
搵JJ返嚟教雲加踢波ok?

Rulli 可唔可以搶羅美路正選

呢張圖啲人雖然唔太勁
但應該都屌打到宜家隊波

佢宜家喺咪仲傷緊

深宵貼堂

成堆殘字睇唔明

你又點會睇唔明

其實前場有山狗都仲可以頂到下 起碼有波入先 更大問題係防守 由Xhaka變左做高基連個角色之後已經出晒事 防守體系更加係 第3球角球防守咁多人係禁區 竟然只專注守住一個人 好似完全無練過咁 一個月失成打波

me唔是綠日子

剩係李城入八強都大大力刮左巴迷雲黨
乜仲有人迷雲架

迷雲=吸毒

雲加人工比干地高
阿狗身價比李城高

Arsene Wenger £8.30m (signed a 3 year deal in May 2014)

Zinedine Zidane £8m (2 and half year deal)

Jurgen Klopp £7m (3 year deal)

Luis Enrique £7m

Antonio Conte £6.5m (3 year deal from 2016-17 season)

Mauricio Pochettino £5.5m (signed 5 year extension till 2021 season)

Diego Simone £4.4m (signed a new three year deal back in summer 2015)

Massimiliano Allegri £3.50m

Claudio Ranieri £3m (signed a improved deal in 2016. £5m bonus for League win)

最撚黑暗果3年
人又買左,錢又洗左
咪一鳩樣,仲成鳩日俾人大炒

高普簽咗六年
個表啱唔啱架

輸埋俾鏝城 正式脫離前四行列

輸波都係得十幾頁

一起身以為雲加會走

雲膠最岩用5~10m 打到15 m 表現
不過比40m 佢又打唔出身價

係今年買貴野水
平平地唔過20M果D都OK啦

雲加續約兩年

wtf？西布朗都輸3粒？

偉大雲爺爺

第1000場

幻幻都爆廠

The three one

the three one

最好輸到落第七
下季歐霸都唔洗踢

Ryo蛇專業小小啦，連飛機拉banner圖都無點做野

早抖

足總果幾隊基本上都有歐洲賽

獌今晚贏就第五
愛記已經同阿仙奴同分
但佢地打多兩場
下場我地輸比鏝 差距好細

今鋪應該又要玩食物中毒

唔好撚續約喇求下你喇雲爺爺
你育唔撚育幼都無心踢架喇
你留番d錢比屌帥買人仲好喇
藍斯 義和b 99lin Monreal
呢d撚屌放番落後備喇

最後一輪先
而家咪比佢地威

除左屌帥大部份都認同，不過夢遺就唔買新左閘就繼續出佢啦

今次pizza中毒好唔好

下季單線作戰

請雲尼阿里爆一季

英超有望

食屎啦死老野

有得諗

點育都係無用，呢班撚屌比雲爺爺教到無撚鬥心
比幾撚多錢育幼無心踢根本都係一鳩樣
今年終於比人中出連發前四都收埋皮
下年落歐霸爭冠仲好喇
義和b 99lin呢d收皮喇，落番後備喇

等左咁多年終於變喇

下場再輸

唔只炒雲 一個 成個教練團隊都執7左佢
d人咁易傷 訓練肯定都出問題

前六不保

仲有矛ching 迷雲牙

早幾年拎足總退休咪風光大葬囉

依家要俾人掘墳bin c

冇歐聯
仲有咩球星同贊助

今鋪唔走真係球場都拆埋你

人地李城就球員迫害領隊
阿狗就領隊迫害球員

有咩所謂
大家成日都話李城兩樣都冇咪又係贏英超

尋晚豬兩粒收山狗出iwobi

傷左呀

山狗同間諜一齊傷

天亡電叻

yes
終於唔使睇佢地

要睇iwobi 了

冇咩所謂啦

正負皮都3:1

屌呀，拆埋球場迷雲仲有咩可以J呀

J歷史

阿狗個facebook鋪鋪貼舊片都俾人屌

貼乜野唔比人屌

查蛇又撚手足一鑊

日撚日貼伯金享利皮里斯
屌佢老母不如學亞視播過期煙花啦

獌唔好贏呀

琴晚托7唔知做乜鳩 長期入禁區 搞到右路完全攻唔入
比比鳥好似收左錢咁 一球都無試過爆人

中路球王同xhaka兩個垃圾橫傳到完場
完全唔會試下做突破

得返左路山狗同夢遺 山狗俾人踢到仆街

邊會有得贏

應該好似魚樂無窮咁
整個直播睇住個球場d草曬太腸

試過爆人啦
不過係自己後場爆，過完人就傳比對手

xhaka試乜鬼突破,佢逗後個個黎

其實我覺得99lin有少少迷失左
根本係雲加亂落order 搞到佢唔上唔落
夢遺就真係老啦見到佢有心無力

上年車仔咁 今年排榜首

謝天華個樣

換下山齊士，雲格也無奈啊

在防守端，作為大腿的山齊士仍舊不惜體力地參與回防，而其他隊友卻經常顯得心不在焉。第31分鐘，正是他全速的回追，才趕在插上的左閘蒙利爾和失位的防守中場之前，干擾了西布朗一次頗具威脅的右路反擊。山齊士從對方禁區前一直衝刺到本方禁區附近，而身邊正在慢悠悠勻速跑的張伯倫則充當了背景板，要知道，這本該是身為防守中場的他的職責。

成隊都係達哥
防守企係到睇波

依家成隊都有問題 新教練有排汁

其實雲加想點
記招仲係度玩猜謎
ON99咁咩遲D你就會知
好似想-6拎到前4又簽約
好心依家就退落黎啦 如果之後幾年都拎唔到前4先走黎退真係冇眼睇

就算退都要知會上面先
今季前4機會好細架啦 下半季足總都開始倒轉槍頭 琴日球證任人打山狗 打鏝又比人offside goals cup

垃圾，即係垃圾

19/3/2017 阿迷最傷的一天

因為賽後記者會係用黎講球隊呢場波既表現
唔係講佢自己前途
雲加講過呢點好多次啦

擺明係想-6拎前4/足總之後續約啦

咩叫做very soon呀？成十幾個鐘喇喎

佢話國際賽之後嘛

今年個勢咁頹應該乜都無

仲有人理場波 球員D表現咩....
5場聯賽輸4場 全世界都係等緊你表態去或留架啦

睇完反雲大統領 fantv 最後果段即刻眼濕濕

其實如果佢地肯砍掉重練 我相信好多人都會等成隊波重生

等國際賽期啦

唔等唔通轉會?
佢跌到落業餘我都會等

聯賽入最後直路 阿狗仲係谷唔起
前四傳說終於要終結

唔會鐘意第隊波 但真係會比以前冇咁大熱情
睇小左好多場今年

下場對曼城
如果贏到,可以同前四拉近距離
不過睇阿狗而家個勢都冇咩可能贏
下場贏唔到真係歐霸見

今季佢地踢得冇心機 我都冇心機睇

咁咪好囉 年年歐聯出去都比人笑架啦

阿仙奴係時候要變下
正面改變又好，負面改變都好
而家只係溫水煮蛙，未到熟都唔知死

水滾啦仲溫水

老野之前點柒都好，三月中都一定谷得起隊波，依家咁分分鐘頹到季尾

抵啦，霸住個位咁多年但一d成績都冇

阿仙奴爭四模式啟動之際，有指管理層亦向領隊雲加投以信心一票，願意續約兩年。「教授」更開始規劃未來大計，加強青訓系統，培育未來骨幹，勢把在續約一事與球會周旋的阿歷斯山齊士與奧斯爾邊緣化。

雲加與阿仙奴的合約將於今夏到期，據英國媒體報道，球會願給這名六十七歲老帥一份為期兩年新約，後者亦樂意繼續教下去。有指，「教授」目前更開始發展未來大計，包括說服會方投資數百萬鎊強化青訓營，培育更多未來之星。

以前有歐聯熱血出局谷一谷士氣嘛，依家兩場夾埋輸10:2, 點會有士氣

卡蘇拉復出未

下季見

好似收左咧啦

好似最快都要6月

之前做手術果時又話3月復出

做左第二次手術呀

查蛇又害六日子上五毛名單

下季無燒山
又無歐聯
分分鐘衰過當年猁物浦

李城冇星都贏到英超
入到8強

迷雲仲夠膽提李城

賽後記者會雲加講左d咩？

證明球員本身問題好大

very soon

點睇暴龍哥又撚鳩雲加

又有得幫雲加卸膊

咁冇執返靚班友雲加都有責任
不過有D球員表現下滑或者冇進步其實自己都有問題啦

不安

食撚屎 沙加逗防中位 邊個天才諗

真係大巴大巴打落去

點解無球星都可以拎英超
可以諗到而家隊波係球員問題大d?

李城打少場差般茅3分

即係換過曬班球員可以拎到英超?
雲加試左十幾年啦
定係雲加要換隊無球星既先拎到英超?
咁而家隊波d球星又係邊個買?

James Yorke‏ @jair1970
So I wrote how Arsenal are conceding far too many shots on target for comfort & the very next game they allow a season high 8. Poor stuff

Oscar‏ @Reunewal
@jair1970 How many times have WBA had 8 shots on target against anyone under Pulis?

James Yorke‏ @jair1970

In the league, never.
Managed 7 vs Swansea last February & at Sunderland this season

……………

有基華同ryo蛇係到鎮壓迷雲狗我放心去打機了

今年個陣容牌面上根本係好勁下
白痴都知邊個最大責任啦

將一個球員的缺點無限放大，優點收埋 邊個問題？

中堅賓小學雞年代都已經講到口臭啦

反正都係輸 唔差在試埋埃及仔

逗後中場唔做防中野留返中堅做呀

迷雲狗好心咪撚上水啦
仲幫老野兜，兜你老母副骨好過啦

傷左牙

點解講講下會變左屌迷雲

係咁架啦
好出奇呀？
我想架？

買返個肉腸防中鎮住先啦
成隊個中場做到野

想講咩牙

我估我個兩行應該同迷雲任何關係都冇
跟住D回覆就變左反雲自己友brain storming咁款

其實今場似唔似逼宮

你描述事實就變左迷雲

橙

堅癈

笑撚死

唔多似 不過硬係谷唔起個狀態，睇見都嬲

豬個兩球角都屌左就嚟十年

辣殺改埋名

抵啦

覺得呢到吹唔到水
想改過個新名
改咩好
要夠霸氣

仆街波衫谷做乜鳩咁多人share支那衫

雲加丙

家嫂

你未比人踢走咩

我唔識唱歌

個個好識咩

早幾年已經係靠個別球員爆發救全家 今季冇人爆得起姐
成隊鬥心同心智都弱 依家大佬仲已經輪到啞仔k6 雲加本身又唔肯屌人既

根本係無戰術既問題

搵呢到D手足屌就岩
屌到佢地宇宙大爆炸都得

愈反雲者
愈是迷雲

ozil:wfc

搵joey Barton 過黎踢好過啦

Thierry Henry on Arsenal players: "Is the Arsenal shirt too heavy for you? Stop hiding behind Arsene Wenger and be more than mediocre."

應該十分鐘到就忍唔住打自己友

個個禮拜都上演三棍俠

亨利都係迷雲

大把反雲者曾經很迷雲

俾條Link大家叫佢兜老母D骨

享利自己想教阿妓

防守仲衰過護級隊

傷完啦
琴晚已經有放後備

多嘴狗

多嘴佢就叻

不過就算唔傷雲加都唔會用

話說尋日kanu入左阿狗波好似眼濕濕咁

【體育】對於阿仙奴周六爆冷不敵西布朗，前英格蘭傳奇射手舒利亞，認為這場敗仗反映球員已不想再為領隊雲加賣命。

阿仙奴以1:3敗給西布朗，取得近7仗的第5敗，舒利亞（Alan Shearer）賽後在《BBC》直播中發表他的意見，有感球員已不想再為雲加（Arsene Wenger）付出。

「現在有很多關於雲加未來的討論，但沒有他的球員站出來說話，而他的球員今天就在比賽中，用行動來代替說話。」這位紐卡素名宿續說：「從今仗和最近其他比賽的表現來分析，他們不想雲加繼續保住這份工。」

舒利亞認為阿仙奴全體球員現時欠缺鬥心：「雲加今天期待球員帶來回應，可是他們沒有心機，欠缺鬥心和方向，除了阿歷斯山齊士外，每一個球員都讓人感到尷尬。相反，西布朗今場全方位擊到阿仙奴，他們在每個位置上都表現得比之前好，值得享受讚許。」

阿仙奴目前在聯賽榜已落後榜首的車路士19分，僅排第5，前4也危危乎，而全場遭球迷柴台的雲加，賽後受訪時更明言已為未來去向作了決定，似暗示季尾會離開兵工廠。

Change

Arsenal FC‏ @Arsenal
🎈 @HectorBellerin is 22 today

hi rubbish

一來想雲加走 二來係依家想嬴都嬴唔到

轉左髮型一樣衰

幾時勁返牙

髮形肩負責任
唔再反不甘啦

剪返短先啦

非阿迷,不過個人覺得有d諷刺。當初雲加黎之前阿記仲係支中遊~中上遊隊,如果佢教到好似耶子喺愛記咁穩穩陣陣企喺中上遊,從來冇上過豪門級數,可能唔會有咁高心頭要冠。就因為佢帶到阿上一線,拎過聯賽,入過歐聯決賽,先會令球迷由中遊隊期望上到豪門隊期望,最後就因為到後期達唔到呢種期望而做咗過街老鼠

非車迷,不過個人覺得有d諷刺。當初摩佬黎之前我轟仲係支中遊~中上遊隊,如果佢教到好似耶子喺愛記咁穩穩陣陣企喺中上遊,從來冇上過豪門級數,可能唔會有咁高心頭要冠。就因為佢帶到阿上一線,拎過聯賽,入過歐聯決賽,先會令球迷由中遊隊期望上到豪門隊期望,最後就因為到後期達唔到呢種期望而做咗過街老鼠

吓，阿當斯年代已經贏唔少盃喎

就係佢嘅巔峰已過，已經冇能力應付頂級聯賽，所以咪希望佢可好嚟好去囉，有咁難明咩

姐係你一開始係乜野level
呢世都係呢個level
唔可以進步
咁軌 鏝 熱狗 呢d全部可以收皮

返去問你老母借返個子宮黎訓啦仆街，你出世之前都係咁之嘛
屌你老母，睇左幾撚多年波啊中上遊，
我中出你老母就中上遊喇。
臭閪，阿狗唔撚係豪門都唔係打啲垃圾出黎囉屌你老母

就咁睇話阿仙奴係雲加未黎係中遊已經可以唔洗答
咁高心頭要冠？豪門隊期望？後期達唔到呢種期望而做咗過街老鼠？
我真係笑而不語
八年無冠果陣都無咁大既反對浪潮，因為最根本就唔係呢個問題

出黎隻秋呀

吊得好

我遲d做明星，阿狗成績關我鬼事

唔係阿迷都識用goole搵下阿仙奴歷史掛
唔知頭唔知路衝入黎柒
阿仙奴無雲加之前係中上遊都講得出

班友仔迷雲之嘛又唔係阿狗，唔知頭唔知路出黎9up

吾系阿狗更加迷雲啦 隊閪波成日送分

岩啊，迷雲狗見一隻屌一隻
屌你班仆街有幾揪

今晚就做六弟了

Daddy 吾會放棄666

之前球迷會咪有個唔識格拉咸嘅15年阿迷

袁文傑70年代開始捧添牙

雲加迷
唔係阿迷黎

Man Kit hoball

或許，比賽第15分鐘那條「我們相信艾斯納」的標語，和山齊士那腳扳平比數的入球，還給了人們一些希望。可是，這一點點希望，在下半場很快就消失得無影無蹤。雲格自己都很難相信，他的球隊會在這樣一場急需贏下的比賽中，陰溝翻了船。

Asked by #WengerMustStay client to point-out that this was funded by a Hong Kong group of fans. 😎

真係六日子所為

六日子嘅話應該係china group of fans

球迷會班仆街 影衰哂

會費係咁用

丟曬香港架

反而得比比鳥真心迷雲 兩個契仔完全唔領情仲係屎一樣

今時今日都仲未知醜

唔怪之得英國放棄香港

癡撚線

Arsenal have not beaten a team in the top 10 away from home in the league this season.

香港又成功柒出國際

真係民智未開🤦🏻‍♂️

仆街好撚柒
以後唔撚洗返祖國啦

好柒

過埋今晚就做六弟

雲加一日唔走都唔會睇阿犬
睇我般支持牛奶算

如果阿仙奴嘅轉會支出比其他球會高，而球隊嘅成績不成正比，咁球迷當然有理由批評雲加，但係依家絕對唔係，真係唔明啲人嘈乜

———————————

咪就係呢幾年只不過係駛咗百幾m之麻
同球會成績好成正比

講過好多次啦，夠鐘開波咪又係犯賤

雲加走左jen boy刀是矛

球迷會把人柒夠未
又迷雲狗 又唔知自己燈撚到仆街

so what
最緊要雲加走

球迷會 面人地比

證實左係球迷會班人?

有錢有資源又咁戇鳩應該得佢地

難怪matt哈哈死都唔肯公開盤數

唔撐雲加就係勝利球迷

想知球迷會班傻鳩點睇呢單made in hong kong

執屋搵返本10年既進攻足球

班新星收哂皮咁濟

當年買呢本野係買張poster

ben arfa有nice唔打去PSG
打左冇兩野又收皮

vv

你個名做乜9

Vv

細會球皇

佢俾人鬧係迷雲所以改名

去ball打長呔定煲呔好

雲加

去打ball緊係著ball衫

6弟

食屎羊出到咁靚

如果作仲打緊nice會唔會有得爭冠軍

岩牙ching

基藍馬冇乜點出都入到
羅素又冇份 啊Kim 係咪唔識搵lin睇馬超呀

希望做7弟

下年勇奪霸氣盃

真係cls

個個企定定食花生

打歐霸

今年邊個可以做路JJ拯救阿狗

同第四差五分

潮流興迫宮呀
槍手咪迫緊雲加落枱囉
我唔信死老野去到季尾要踢歐霸
都仲有面簽多兩年約

下

做乜鳩

你去倫敦一招奔雷手打撚死件老坑咪算

管理層唔係咁肉酸呀

點解雲加可以咁厚面皮
雖然因為雲加先會鍾意阿仙奴
但依家因為阿仙奴我好撚憎雲加

爺爺要輸就輸盡佢 唔好搞到下手要踢歐霸呀大哥

癡線醜出國際

Arsène Wenger is set to infuriate thousands of Arsenal fans by signing a new one-year contract. (Source: Sunday Express)

一年之後又一年

宜家先知原來阿仙奴同怡和有咁大關係

jardine

屌，唔好撚玩我喇，走喇
唔撚係諗住陪阿狗一齊玩歐霸
玩到上番去踢歐聯先走下嘛
再教下年連歐霸都無得踢

如果真係咁，佢剩低個少少尊重都會無埋
計前四同 st Tottenham day 都無撚埋
雲加好撚可恥！！！

唔撚係掛，咁都信？

英資財團

董事會為左保雲可以去到幾盡

依啲報紙都信

連加特

個慶祝好柒

source唔可信

Molamola

要叫曼聯五哥了

認真 吹水都唔會搵香港財團掛
真係唔知 但好好笑

要做6弟了 雲加肯走未

係咪哥哥首歌

潮流興～迫宮呀～
槍手咪迫～
緊雲加～落枱囉～
我唔～信～
死老野去～到季尾～要踢歐霸
都仲有面～
登登登登登登 登登登登
簽多兩年約～yeah😁

如果佢prove到磅水個個係怡和既呢個陰謀論分分鐘成立，但無證據

收聲啦搞事狗，係咪好撚好揪啊

新貝多芬

條友假膠味濃

六弟

我真係阿狗黎

我真係恭喜您呀

追番粒

2-1

米堡點可能追和
輸多球就會

米堡比假希望

我買左細

死獌狗食屎啦

仲以為你quote自己
叫自己食屎

俾人踢仲要吹罰

怡和老牌英資洋行黎架喎
睇返先知阿狗主席個啊哥就係怡和主席

Now the pieces are falling into place. We have a banner paid for in Hong Kong, a Hong Kong company run by the son, brother and nephew of the Chairman of Arsenal. A man who has reportedly previously paid for an anti-Usmanov banner within the Emirates.

怡和

唔會係真掛

怡和請唔請IT狗

香港= 染紅=大陸= 反對改變

６弟來了

查清琴晚都話唔知點幫雲加兜

打架

前幾頁好多神探話係球迷會

唔兜了 幫佢都哂氣

又咩民智未開 英國放棄香港 柒出國際

VV

假波

當潮流愛逼宮
爭前四更尖酸

VV..

ｖｖ助阿迷一把

做過怡和

由季中領先曼聯幾分到而家落後曼聯2分

迷雲狗

屌你老母聽日罷食美心

乜事?

又屈

至今怡和洋行在香港仍然維持相當的業務，屬下子公司包括：置地集團、牛奶國際、文華東方酒店集團、怡和太平洋等等；投資的業務包括有：建築（金門建築）、地產（置地）、航運（香港空運貨站、怡中機場服務、香港貨櫃碼頭）、零售（惠康超級市場、7-11、萬寧藥房、宜家傢居、Pizza Hut、美心飲食集團）、投資銀行（洛希爾）、酒店（文華東方）、保險（怡和保險顧問集團）等等，員工總數超過十萬

愛雲力

Now the pieces are falling into place. We have a banner paid for in Hong Kong, a Hong Kong company run by the son, brother and nephew of the Chairman of Arsenal. A man who has reportedly previously paid for an anti-Usmanov banner within the Emirates.

姐係要我下多十分鐘去ok

好彩屋企附近一間依啲垃圾都冇

美心 pizza hut blacklisted

正名做阿仙六啦

笑住先啦

部份球員全靠雲加先入到我廠
佢地就算反雲都唔可以明正言順咁反

咁快改托柒咩，遲啲要叫七弟添啦

你地好笑d

老野走未

我不嬲都笑話黎

阿奴像個大傻瓜

第日出黎做野記得唔好去金門做

聽日去文華東方食個tea

都係怡和旗下

幫襯開百佳
惠康？不了

最行遠少少去幫襯+x好過

金門建築? ok blacklisted

阿仙六

不過有女有車有樓有地

艾歷臣勁到

熱狗勁到

雲加幾撚時死

但都比mk仔笑

出街唔好飲凍野
唔好去7-11

反支反雲既高登仔點係香港生存🤔

White Hart Lane真係佢地既福地

北倫敦大佬個位無了

各位六弟好

如果係太古影響可能仲大

怡和大好多下喎
太古最多唔坐因航

堅勁

泰迪

可口可樂 ，陽光，糖

7 仔點避呀

依家係咪6弟

金門起既所有建築物都唔準用

熱刺唔係有未來喇
人地有埋現在
反觀我廠有件死唔斷氣既老野
拉埋阿記入棺材啦 DLLM

終於有得做六弟

熱刺有盃再吠喇

唔講咁多，雲加好波

置地歷山
就連去太安樓都唔得

我地幾時先吠得？

有盃個時

油腸杯？

癡線Ben sir係咁狂抽小圈子選舉

今年睇黎足總杯都跌埋

冰位手足牙

黎香港打幾場拎飛機盃仲實際

幫襯過惠康美心萬寧都有份

我們都是迷雲

有上海站
對拜仁

yes

未又係輸

晚晚幫雲加咸遮遮

今埋猁贏埋既話
阿狗可以早抖

怡和業務一覽, Benz香港代理都係佢

支那迷雲六日子敢講敢做

迷雲吧我沒有辦法

.......

0-3 monaco
Mbappe又轟兩粒
如果我廠有佢洗豬俾拜狗
我要買新亨利!!!

查清已經想同雲加割蓆

Arsene Wenger has reached an agreement with Arsenal to stay on as manager for one more year, according to Express Sport

雲加好似續一年

進擊兵工廠
17 分鐘 ·
昨日係球場上空出現In Arsene We Trust既banner，經外國球迷調查後發現背後比錢既係香港怡和集團。
眾所周知，現時怡和集團係由Keswick家族控制，而佢地既主席Henry Keswick就係阿仙奴主席Chips Keswick既哥哥

好撚肉酸

留下 需要勇氣

屌你老母 一年

續你老母啊?

續一年係官方source？

雲加好波
連最後既光環都要燒到盡
果然係教授識用到盡

屌啊 仲唔撚走 知唔知醜

我放嘅風

唔係

續你老母臭閪

續約，唔撚睇了

走啦屌你老母

無R聯

屌佢老母啦，續1年

Not good news for Arsenal fans

Alexis Sanchez may have ligament damage says Arsene Wenger

More: bbc.in/2n1lTSf

熱又贏
又是失敗的一年

FULL-TIME: Arsenal 10-0 Tottenham Hotspur

North London is 🔴🔴🔴

（Arsenal Ladies)

應該拎第7 7弟

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

識睇一定睇comments

阿仙奴在周六英超輸波又折將！不但作客以1︰3不敵西布朗，王牌阿歷斯山齊士更勇戰受傷在比賽末段退下火線，領隊雲格表示其傷勢不輕。

踢落去都冇意思 等賣

正 無得踢唔洗係咁比人話廢 影響士氣

同第7嘅拖肥同分，雖然打少兩場，但阿狗下場對鏝

學奧燒咁射波

猁呢場贏埋阿記就同第4正式講byebye

鏝實比文尼爆死

勤工獎都唔要

=,=

sane幾好波

岩哂迷雲狗心水啦可以振軍紀

理性討論

點解古天奴呢D波 俾人推 英超球證又吹

OZIL 山9 好多時都唔吹???

仲邊有人想比面爺爺

鳩爆

好似本身半場已經想換, 但山狗自己想繼續踢

係K6 既話應該食左全餐

唔吹有d運

半場隻腳已經趷下趷下

沙加有好多牌 係其他隊根本唔會

班西狗仲要狂her佢

雲加話沙加比球證針對

好想睇哥狗失敗

YAYA 有黃 . 禁區從後剷波無事

頭先仲嘈OLIVER 拉埋球證隻手.

屌你. 我地嘈大聲D 就黃牌.

鏝利真係大戰feel

之前開錯 大家鍾意可以用返

唔好再話我假膠

啞仔無啦啦兇人 你都驚啦
人地其他隊嘈開

Yaya剷can個球比著沙加一定紅左

咁都唔入

ok 證明我poba未雨繆謀

-6

呢場幾好睇
兩邊進攻同防守都好快同有效率
好睇過阿狗d閪波

阿狗呢場今輪最西

阿記既波係好睇在 到底佢地可以踢得有幾差

曼城個種邊路進攻幾好睇

兩邊都幾大命
唔係呢2隊FANS睇呢場真係好好睇好刺激

鏝呢場贏唔到都唔緊要 下輪阿記就會幫墙你地打番起

sane同kdb真係好有效率
諗起ozil同山狗d妹下妹下真係

以前鍾意阿仙奴就係覺得阿啲波好睇，但係依家阿啲波一同人比真係好悶好閪

之前殺巴fit果陣仲好睇

kdb呢幾個月都踢到屎咁比鏝迷插啦
Sane有潛力

鏝成個進攻好立場，用得曬球場兩邊
猁兩邊疊瓦都幾好，兩邊出波球球都有
呢d野阿狗全部無

樣衰無計

認真，下場鏝好似而家咁搶法
阿狗一定仆街

都預左輸架啦

03年有部iMac G4 係好潮同尖端既產品，但如果去到17年仲用緊IMac G4....

丁力真係好鬼垃圾

分分鐘輸到季尾

佢係得破越位個下
另一邊sane 好用好多

如果阿狗對呢兩隊應該15分鐘就輸到頭DUP DUP

尾4輪要打熱,獌,愛

啲反哥傻閪就剩係識得話鳩搓

之前開錯post 現今循環再用

雲加咪又係搓 不過唔入咁解

成班人圍住黎猜 無人走生位 一定唔入啦

【星島日報報道】阿仙奴「撕裂2.0」！領隊雲加季後去向未明，昨英超作客西布朗球迷進一步分裂，球場上空分別出現以飛機拉起的不滿雲加及支持「教授」兩極橫額，而軍心散渙的兵工廠也以1:3不敵西布朗，以五分落後多踢一場的利物浦排第五。

曼果隻K角位 . 傳4,5腳. 之後一定有人走入去

阿記個個企定定

做咩鏝個 Delph 消失咗既?

仲要中場猜猜下
俾人搶到打反擊
1:0

利狗中場對half space保護太弱 本身逼搶套form搞到陣地防守冇陣型可言
同埋有冇試過控球多過一分鐘
古天奴季季好波幾場就dur皮

琴晚上半場仲諗住讚阿狗班友走動多左

阿狗就真系鳩搓 連玩燒味刀斬去d閪位 一味塞系中間搏-6波子機 落後緊仲要上下腳扭兩下又交返後 吾色拉邊落底鳩斬

又唔止幾場既
上半季好似都場場有貨效
好似係傷完先抵唔番起？
利申唔太清楚

阿狗d燒味戰術真係世界級搞笑

其實要咁講既話今季頭幾個月阿妓都好有form好勁

我都係開個了

poba

基錯

果陣我都以為佢爆發